<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Golang on Nobodyknows&#43; 2.0</title>
    <link>http://No8odyknows.github.io/tags/golang/</link>
    <description>Recent content in Golang on Nobodyknows&#43; 2.0</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Lynch Wong</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 02 Apr 2014 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://No8odyknows.github.io/tags/golang/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Getting Started with Hugo</title>
      <link>http://no8odyknows.github.io/2014/04/02/test/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://no8odyknows.github.io/2014/04/02/test/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;测试:b128b7694e4de962e0088bcb1bcb254f&#34;&gt;测试&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;http://www.google.com&#34;&gt;Google&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最近博客写的少了，编程指南也没怎么翻译。一是公司项目紧；二是调整了作息时间；三是懒癌发作了。&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;跑步对于我来说意味着什么:b128b7694e4de962e0088bcb1bcb254f&#34;&gt;跑步对于我来说意味着什么？&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;以前读大学的时候，每个学年都要考1000米，从来没及格过，老师放水了30秒还要6分30秒才能跑完啊。准确的说不是跑完，中间我肯定走了一段。那时真的好辣鸡，讲真，那时候我根本不能跑完1000米，不管多慢，都不能&lt;strong&gt;&amp;lsquo;跑&amp;rsquo;&lt;/strong&gt;完。本屌就是这么争气，那时候就开始跑步了，每天晚上都去跑，坚持跑了一年，第二学年的时候1000米已经能到4分30秒了，还帮跑不过的同学去代跑。(那时候我还没戒烟，15岁开始抽烟，抽了差不多10年，14年10月戒掉了，之后写篇怎么戒烟的博文，感兴趣的朋友可以关注下)后来做毕业论文、找工作就没有跑了，那时候真的应该坚持下去，那还是11年底、12年左右。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;14年10月戒烟后，就想着健身，也就自己在家做做俯卧撑啊什么的。直到去年，也就15年4月左右，觉得在家没什么效果，还是去健身房。但是健身房都太贵了，而且人有多，想想还是算了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还是决定跑步，毕竟有基础，也不花钱(当时觉得这个决定真他妈机智，跑步不花钱，现在真是想抽了自己，跑鞋、运动衣、运动裤、各种装备。只有裸奔才不花钱)。大家都说有双鞋，有条路就可以了。所以从去年四月就开始跑步了，到现在差不多正好一年了。以前都是晚上下班了在小区里面跑，最近改为了早上跑。每天晚上10点就准备睡觉了，早上5点就起了，喝一小杯黑咖啡然后做做热身运动就出去跑步了。差不多一小时、11公里左右。跑完6点半，洗个澡泡碗麦片吃完就去公司了，到公司估计也就7点半左右。到公司基本就开始弄公司项目了，下班然后回到家差不多7点半左右。然后每天晚上还安排了阻力训练，所以实际上就没什么自由的时间了。阻力训练完差不多9点多，洗漱好差不多10点就睡觉了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;所以基本只有周末才有空闲时间，然而到了周末懒癌就发作了，还有就是在休息。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自从跑步以后根本停不下来，一天不跑都觉得空虚，要相信，那感觉跟很久没写博客一样失落。跑得多了就会去关注学习，刚开始也就是乱跑。后来发现会膝盖疼、会岔气、脚踝疼、肌肉拉伤、脚掌起泡，针对这些问题自己搜索学习解决。现在跑前都会做热身，跑后做拉伸，饭后两小时不跑步，合理安排跑量。但这些我现在觉得远远不够，跑步本身就是这样的，不断的挑战自己，总是需要新的目标。所以现在我的目标就是开始制定马拉松的训练计划，然后进行训练，到时希望能参加下半年的杭州马拉松。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我想我已经从程序员变为运动员了，哈哈。其实这一年跑步带给我的变化挺大的，现在每天去跑步对于我来说不是运动、不是习惯，而是我的为人。现在跑步对我来说很重要，如果我放弃了跑步，便是放弃了自己的为人。正是跑步造就了现在更好的我，对我来说跑步优先于其他事项，如果我不能跑步，我就是放弃了更好的自己，对于其他方面来说同样是损失，所以我让跑步优先于其他事项是可以的。就像许多跑者说的“当我跑步的时候，我觉得这个世界很简单，因为它就在我的脚下”；“跑步让我更专注”；“跑步是我的信仰”。跑步之于我，是信仰，更是我的为人。(看《哥谭》的时候老爷说&amp;rdquo;松林农场&amp;rdquo;不是负担，是他为人的时候。本屌真是感动了，不愧是老爷，本屌就是跟老爷学的。)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&#34;http://No8odyknows.github.io/img/Running/1.png&#34; alt=&#34;alt text&#34; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这图是去年4月15日到现在(5月6号)，年初1月、2月停跑了一段时间，因为太冷了，装备又没搞好。快2000公里了，今年年底估计能到3000公里吧，我们到年底的时候再看吧，希望那时候已经参加并完成了一些马拉松。&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&#34;vlc播放器:b128b7694e4de962e0088bcb1bcb254f&#34;&gt;VLC播放器&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;最近也把去年发布到App Store的一个播放器重新做了，简单升级，顺便续费了苹果开发者。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这里就不详解这个播放器怎么做的了，主要是VLC，现在VLC的MobileVLCKit可以直接用CocoaPods来管理，最新版本已经是2.2.2了。添加完依赖直接编译貌似不能成功的，好像一定要添加一个.mm的文件，具体我也忘了，自行搜索。最后我会开源这个项目，到时在项目中会看到一个空的&lt;strong&gt;Empty.h&lt;/strong&gt;头文件和&lt;strong&gt;Empty.mm&lt;/strong&gt;文件。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;项目App Store地址：
&lt;a href=&#34;https://itunes.apple.com/us/app/jian-yi-bo-fang-qi-ji-jian/id1059131009?ls=1&amp;amp;mt=8&#34;&gt;简易播放器 - 极简播放器&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;项目源码：
&lt;a href=&#34;https://github.com/LynchWong/ePlayer&#34;&gt; 项目源码(稍后更新地址) &lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>